完了吧，如無意外

打飛機無咁嬲

長揸一年

要等佢發明電動飛機先會升返

737max 唔覆飛都唔買住

偷圖